[講下笑話]新年去親戚屋企拜年，有好大棵年桔

棵野高到掂到天花板咁濟

我好奇問係邊個拎過黎啦

問晒啲姨媽姑姐表哥表妹都無人知邊個帶黎

就喺呢個時候阿爸喺廁所出黎

佢話知係邊個拎棵年桔過黎

我地問係邊個咁好帶咁大棵野過黎

阿爸話棵野係阿爺攞過黎

爸: 「爺爺托黎架!」(Yaya Toure)

55

(笑)

ok